牙fred真係多得你班波台狗吾少

難得有位識做戲又識唱歌既大好青年
前途無可限量 隨時重燃香港娛樂盛世
甘就比你班波台狗燈死左

盲撐喎 邊有燈

廢就廢啦 幫牙坤含撚都未夠班

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣
有什麼可以替代你

咪甘講 我兩個都支持

熊貓專一至死

坤哥=全能到仆街

真,似我

林峰+mc jin屌打佢啦

問過BOSCO未

問左Marco未

唔入流

呢個真 差牙坤同fred幾皮

仆街方面

波叔

自從我跟左坤哥個look
再練左首原來她不夠愛鵝
啲女就自動送上門

佢自己不思進取溝條矮妹

你扮偽毒似盧廣仲

係坤哥太勁ok?

dnb